成架機得我一個無戴口罩

全部鋪頭賣哂
退一步諗
個個戴哂我無戴其實都無事

唔好咁自私 問空姐拎一個啦

樓主鐘意空少

上一機有武漢人坐過你個位

空姐話冇哂口罩，得番我個奶罩你啱唔啱？

有得拎架咩？

你唔問一定無先
成架機咁大 你覺得搵多隻口罩有冇可能呢

Rest in pneumonia

是

我台北行咗幾間便利店同藥房都無哂
唯有用意志力口罩

印仔唔好死

RIP

Fuck u

揸緊個信念就無事

上一機人D野你中哂

印仔今次我唔撐你
一定要戴啊，唔想少任何一個手足

樓主毒撚唔敢開口問

返印度邊洗口罩架

我想要定延戴過既口罩

落機個下先中招

下世...

印仔，玩還玩，呢啲事就冇謂玩。

冇口罩，用張厚紙巾頂住都好。